it狗請入

有無做開it support 想轉工啊 幫緊老細請人 但得南亞apply
利申 蚊型公司 少野做

銀行IT SUPPORT都請唔到人 仲要蚊型公司
SUPPORT點都少野做架啦

有冇請programmer?

Tg傾傾

fg我可以, 但我要以下條件(二揀一):

condition 1:
5day work, no OT, 8hr/day
20k x 13month+bonus
16day AL

condition 2:
6day work, 10hr/day
13k x12month
7day AL
公司男女同事比例 = (男)1:5(未婚單身後生女)

巴打我同你同一日生日
我見個post爆咗你留唔留個tg當識個朋友